so牙雷c上場唔係好撚串？

now?

抵撚死呢條7頭

球技 99

球品 -99999999

今場比人剷比心慌

so9話入波唔慶祝 入波未？

好想訪問下佢同古天奴感受

唔比面我地 我地都唔會比面你！
你打直行入晏菲路 我地炒到你打橫過返西班牙

開波角球旗個陣都好串

今場都好串，不過過左今晚原諒左佢

唔啦 唔比機會佢沾光

冇佢真係唔知點贏

咩